奧運搞得成會唔會先對香港人形勢有幫助?

唔好FF香港好重要
個世界唔係圍住香港轉